黃洋達：梁振英，we connect<3

我哋已經連成一線，犯民想贏？

問過我哋未？

犯民打手

錯，我係熱狗打手！